拜登指若當選會令疫情受控 做屬於「美國人的總統」

美國前副總統拜登正式成為民主黨總統候選人。他在演說時批評總統特朗普為美國帶來太多帶來黑暗、分裂，指自己雖然是民主黨人，但如果當選將會不分黨派做一個「美國人的總統」。

拜登批評特朗普應對新型肺炎疫情不力，自己當選後會令國內疫情受控，包括研發提供即時檢測結果的病毒快速測試、為民眾提供足夠醫療及保護裝備等。拜登又批評特朗普領導下，美國經濟下滑、企業倒閉、失業率高企，認為如果特朗普連任，美國的後果將不可設想。

全部人唔驗咪受控囉

拜登又批評特朗普領導下，美國經濟下滑、企業倒閉、失業率高企

平行時空？？？

話America first唔work嘅人做「屬於美國人」嘅總統

老人痴呆

得幼幼得天下

拜登又批評特朗普領導下，美國經濟下滑、企業倒閉、失業率高企，認為如果特朗普連任，美國的後果將不可設想

咁嘅說話都講得出，痴撚線
幫中國幫到出晒面

中國人的總統

當選就受控
咪姐係話比人聽D毒係你班友仔播既?

收皮啦敗登

空頭支票呀嬋都開到

到時疫苗都出黎啦

此地無銀
選緊美國總統喎？

如果佢當選，支那唔會唔每個月成機成機D女仔送去白宮比佢玩？

行運醫生醫病尾

唔係中國人咩?

瀬共拜登狗，比狗𨳒爆你全家就啱！

又話要放棄美國人優先

依啲語言藝術政治家成鬼日講，佢依道就用咗以偏概全、忽視不利自己嘅消息。特別係最近疫情關係美國經濟真係差咗，而一定有班美豬會就噉覺得係侵搞到美國經濟冇咗而信咗拜登，俗稱嘅冇腦

呢班政棍騙子全部有計算
有份初選條支那仔
仲串pence 個名唔似美國人

Make America Great Again
Be American’s President